嚴選10位世界知名Conductors

1. 夏飛雲
2. 閰惠昌
3. 彭修文
4. 劉沙
5. Marris Jansons
6. Simon Rattle
7. Daniel Barenboim
8. Claudio Abbado
9. Paavo Järvi
10. Leonard Bernstein